朋友介紹番大陸做野，黎到先知係1040

而家先第三日，重要留幾日，日日聽班騙徒9up，點算好？

返來未

你過返香港拎錢籌期

岩岩大學畢業？

真係慘
你話冇咁清醒俾人點，時間都過得快d呀

直接報警

上到網，姐係同外界聯繫到，why don't 報警

搵野錄低佢地up 乜 /偷拍低

影d 相來睇吓

上埋呢幾日走啦
幾日時間豪俾佢
報警都冇乜撚用，真係好似1040班友咁講，中共係有份

各位巴打唔好意思，剛剛先睇到回覆，

早兩日先翻左黎香港

朋友話係大陸做城市發展，又話人工唔錯，本身佢個人都信得過，點知上到去先知咩事

早兩日番左，但搭膠鐵搭到on99

知道係1040你覺得我重會唔會俾錢佢洗

中途有d頂唔順，屌鳩d柒頭皮，我fd勁老監，個個講既野都一鳩樣，背熟晒扮投資天才。但班撚樣又真係日日鳩流流，行黎行去唔洗做，就想有成千萬

more

都叫食好住好既，係幾日都聽d柒頭背書，而且真係成個屋苑都係做傳鎖，報警無用，成個區都係靠呢班柒頭皮消費去支持

圖片網址

我頂唔順，早左兩日走，自己買飛，偷早，已經屌鳩我個fd水鳩我。

講番件事，每日都要聽幾個人分享，講既野都差不多，主要都係點6萬9變1040、點解呢樣野似傳鎖但唔係傳鎖、話係公平公正既商業模式，個個讓既無十成都有七八成似。

住就7，8個人一齊住，以家人做稱呼，感覺好似翻緊教會咁，但作為單身獨撚既我，同d女一齊住，都扯扯地

自
早=走
讓=講

有無甜呢？

相就無咩點影啦，個心形住佢介紹咩人俾你識都好，最後都係想你加入，邊有心情影相，不過我就鍾意食麻辣野，去到果度都幾多正野食。

我都想有甜，但最後同個陌生大陸仔同床訓（男男一間房，女女一間房），佢地成日食麻辣野同食煙，口氣勁臭，好似食左屎咁，有一兩晚俾佢d口氣臭醒……

晚上佢地會玩下game，吹下水，睇下電視，d女會著短褲，件衫又透，好淫賤下

但佢地好多男朋友都係果度做，因為親人同男女朋友係最易拉入局既對象，食用前要小心

我都俾friend 叫過
佢地講嘅野 神情都變哂